65499452 民間支援熱線-法律支援

民間支援熱線65499452，有律師支援服務。是昨日元朗遊行時見到的，已 Fact Check ,救得一個得一個

推

推！今晚出事的朋友可試下聯係。不過透露資料時要緊慎！

代朋友post